國家恐襲+全城恐慌

係咪時候承認政府已經無能力管治香港？

鄉紳白衣針對平民嘅大規模襲擊屬於國際定性嘅恐怖主義。

鄉紳白衣同警察聯手又點睇？

即係有組織有國家勢力支持嘅恐怖活動，好似北韓 伊朗

聯手策劃恐襲

我地警鄉黑有啊爺大水喉射住算唔算

係

宜家只要普遍市民有同感，香港得翻兩條路，收歸國有或脫離中共既控制

由720 完全無香港人撐警就知
警隊只可以解散重組